Задача состоит в том, чтобы создать программу, которая будет фильтровать финансовые данные, чтобы они «выглядели лучше».

Мы предполагаем, что у нас есть информация об остатках на счетах за определенный период времени. Из этих данных нам нужно выбрать подходящий раздел для презентации. В презентации мы хотим задокументировать эффективное управление финансами в долгосрочной перспективе. Таким образом, мы хотим выбрать самый длинный непрерывный отрезок данных (это основной критерий), но мы также требуем, чтобы баланс счета на конец выбранного отрезка был больше или равен балансу счета на начало выбранного отрезка данных. Таким образом, нас интересует только значение в начале и конце выбранного участка данных, значения внутри выбранного участка данных не важны, они не играют никакой роли в выборе.

Если на вход подается последовательность значений, например, 115 111 57 56 103 96 -1000 100 83 45, то результатом будет сегмент от значения 57 до значения 83 (это самый длинный из возможных, а 83 ≥ 57).

На вход программы подается последовательность целых чисел, которая отображает состояние счета с течением времени. Длина последовательности ограничена не более чем 250000 значениями. Ввод значений заканчивается при обнаружении EOF (конец ввода).

Выходом программы является найденный сегмент максимальной длины, такой, что баланс счета в конце сегмента больше или равен балансу счета в начале сегмента. Программа выводит на экран длину сегмента и индексы начала и конца (индексы отсчитываются от 0). Может существовать более одного сегмента одинаковой длины, тогда программа выводит все возможные варианты в любом порядке. Может случиться так, что входная последовательность не содержит ни одного подходящего сегмента, в этом случае выводится специальное сообщение (см. пример).


Если входные данные недействительны, программа должна обнаружить это и вывести сообщение об ошибке. Выведите сообщение об ошибке на стандартный вывод (не на вывод ошибок). Считайте ошибкой следующее:

-input is not an integer,
-входные данные не содержат хотя бы двух значений,
-длина входных данных превышает 250000 значений.